{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041116",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002163199?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 보느몽뜨 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインとチェックアウトの時間はそれぞれ15:00と11:00で、予約時の基準人数に応じた料金が適用されます。 超過する人数がいる場合、追加料金が発生し、追加の人数を要請する場合にはペンション管理人と相談してください。 また、追加人数については宿泊しなくても料金が発生します。 ペンションではペット同伴が可能な場合がありますが、他の場所ではペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、二重予約が発生する場合はまず予約された予約件を優先します。 また、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 入室の際にはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTVとWiFiを利用することができ、キッチンが完備された客室も提供します。 ペンションは禁煙施設で、プールとバーベキュー場が利用でき、ペットと駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00です。チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。追加人数の場合、宿泊しなくても料金が発生しますので、ペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションではペット同伴が可能な場合がありますが、他の場所ではペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。また、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。二重予約が発生した場合、まず予約された予約件を優先します。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金について教えてください。",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあります。この場合、ペンションの基準が適用されますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の設備について教えてください。",
            "answer": "宿泊の際にはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTVとWiFiを利用することができます。また、キッチンが完備された客室も提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "宿泊施設ではプールとバーベキュー場が利用できます。また、ペットの宿泊や駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 514
    }
}